用Macbook唔hide dock既人好扮野 大家覺唔覺?

用Macbook唔hide dock既人好扮野... 大家覺唔覺? 好似要比人知道你用緊mac好型咁 你地身邊有無呢d咁既人? 個dock阻住個screen都唔hide... 擺明扮哂野 想型.

唔覺

覺唔覺 覺得用Macbook唔hide dock既人好扮野 好戇鳩？

？？？